藍田12歲女童剖腹輕生

Kiss - 熱話 15 小時前

毀「大館」辦公室5000元電子鎖 警緝外籍黑衣男

今日(5日)凌晨零時許，藍田邨藍碧樓，一名12歲女童情緒激動持刀企圖輕生。
撰文：TLY｜ 圖片：Google map

藍田12歲女童持刀自殘

今凌晨零時許，一名12歲姓蔡女童情緒激動持刀企圖自殺，手持模型刀割傷腹部。54歲母親致電警方求助，警員及救護員到場阻止，遊說她將刀放下。
其後，女童送往聯合醫院治理。警方初步調查後，列作有人情緒不穩跟進。

切腹係需要無比嘅勇氣

模型刀

元華會係呢個時候開門入嚟

前世應該係柴田勝家

幾醒

武士道

福爾摩斯奶 開膛手？

係咪得我睇錯剖腹生子

係

把刀係咪小島由己夫切腹用個把

最後武士

momo

用東洋刀咪霸氣囉

兒登真係兒登

模型刀切腹，三島由紀夫都唔敢咁做

12歲...

要𠝹幾多下先死？

對日本武士敬意

42歲先生女

54歲母親
同個女差42年

揀最痛既重刷都幾有勇氣
有勇氣去死 唔錯

12歲女仔仲要係模型刀,
先唔講正常12歲冇理由自殺,
香港呢個痴撚線地方小學生自殺都唔係未試過,
但一般都係跳樓或者吊頸,
點可能切腹,日本人都難啦而家
再推斷一下,反而都切腹,廚房咁撚多刀,
點解用模型刀?我推斷係12歲少女鐘意玩模型,
但父母阻止甚至想佢d心血整爛哂,
所以太激動就拎左模型刀自殺,
你唸下,如果模型刀係佢兄弟或者老豆既,
廚房咁多刀擺係度咁順手,
點解要特登摷d平時唔會用既刀黎用?

諗起127小時 瑞士軍刀仔切自己嘅手

冇人負責介錯 好失敗

個女一夠18歲實比老母逼出去做野養家

she studied blades

咁睇唔開 明明有個閪可以做八達通

三島由紀夫?

咩戲黎

要返工，不了

情聖

你都幾好想像力

無人幫佢介錯好難死

織田信長

睇少啲銀魂

切腹要搵多個幫手斬頭先無咁痛

三島由紀夫在額際繫上了寫著「七生報國」字樣的頭巾，用白色的布將預備切腹的部位一圈圈緊緊地裹住，拿起短刀往自己的腹部刺下，割出了一個很大的傷口，腸子從傷口流出來。隨他同來的兩位盾會成員之一的森田必勝用名刀「關孫六」為三島進行介錯，但連砍數次都未能砍下他的頭顱，三島由紀夫難忍痛楚，試圖咬舌自盡，第四次介錯改由學習過居合道的楯會成員古賀浩靖執行，終於成功。之後森田必勝也切腹自殺（亦是由古賀浩靖進行介錯）。

4次介錯, 係咪搞笑

你估佢係三島由紀夫咩！

藍田勝家

小島秀夫呀

有聲

白卡吔囉!

模型刀得 咁指甲鉗都得啦

歡樂滿東華

選樣最痛既黎自殺

香港冇得講正常
更痴線都會發生

我劏手指都鬼殺咁嘈
我真唔知妹妹點劏肚
重要係模型刀，再激動都好難

女仔切乜嘢腹

郭富城嘅弱

情聖啦，未睇過咩

笑撚死

話時話
耀揚哥都幾多金句

明年今日

12歲就俾人搞大個肚

睇個標題真係嚇親

54歲母親
wtf

點解

三島呀

42歲生個女
阿媽已經54，當有野做65歲先退休
阿女都係得23歲，人生最黃金既時間就要負擔成頭家

小夫呀

佢都頂唔順呀～

咁個黑衣男捉咗未?

三島隨後從陽台退入室內，按照日本傳統儀式切腹自殺。三島由紀夫在額際繫上了寫著「七生報國」字樣的頭巾，用白色的布將預備切腹的部位一圈圈緊緊地裹住，拿起短刀往自己的腹部刺下，割出了一個很大的傷口，腸子從傷口流出來。隨他同來的兩位盾會成員之一的森田必勝用名刀「關孫六」為三島進行介錯，但因害怕手軟連砍三次都未能斬下他的頭顱，三島由紀夫忍著痛楚，沉吼低呼著：「再砍！再砍！使力！」，第四次介錯改由學習過居合道的盾會成員古賀浩靖執行，終於成功。之後森田必勝也切腹自殺～

要搵人介錯架

Commit

想睇番，有冇link

上面有

謝

咁佢投胎都用咗好耐時間

香港連小朋友都要切腹
遲早bb知道自己投胎到香港，即刻用臍帶吊撚死自己

又係大陸哩？

公屋又贏

愛我啤酒

織田市

再廢少少好唔好……

屌以為武士刀切腹自盡

咁撚勇

織田軍天下布武

織田信奈野望

終於搵到樣日本人都要禮失要求諸野(香港)既嘢

日本人金髮
fail

佢個大陸老母都勁
42歲生佢